大快活吉列雞扒+關東煮 43.2元操你媽逼牛逼死了

點賺錢

想食

冇野飲？

好大塊

無呀 飲水

你沒得食

個關東煮有冇料

搞到我想試下

唔好再賣廣告屌你老母臭閪，根本就好撚難食

前幾日食過
塊雞扒係垃圾

仲以為納dee開post
44港元吃一個西紅柿焗豬扒飯 咩牛逼死了

向大師致敬

食完 塊雞皮少油 但好抵喎43蚊

我都想有廣告賣

雜扒先係最抵

唔好食 豬好食好多

食過一次 個扒都ok
但關東煮就好hea 仲要有舊紅蘿蔔

關東煮係邊？

係幾好笑，第一次食以為係青紅蘿蔔湯